大家有無約過PTGF嘅經驗，分享下

大家有無約過PTGF嘅經驗，點解佢地收得咁貴都有人肯俾錢，佢地同雞有咩分別?